如果世界得番夏文汐同欣宣

如果世界得番夏文汐同欣宣
你會咀邊個
夏文汐
欣宣

梗係夏文汐啦，好撚淫又白淨
成日都短裙仔，條腿白雪雪見到都想奶

欣宣